隔離枱藍絲夫婦

當你食飯聽到隔離枱講d好難聽既說話，可以點屌9佢地，例如銀髮族收左錢集會

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

你老母都貪錢點解唔去埋一份